# README #

### Тестовое задание ###

Цель написать "красивый и оптимальный" алгоритм. Кроме того должны быть комментарии.
Мы работаем на MS Visual C++, но это не является обязательным условием.
Можно прислать несколько вариантов решения, указав какой является наиболее оптимальным по Вашему.

## Задача1 ##
String (желательно не использовать STL)

Напишите функцию, которая меняет порядок слов в исходной строке на обратный. Например, "This is a string" -> "string a is This".

## Задача2 ##
Minimum of List

Есть список целых чисел, причём за последним его узлом опять следует первый, так что список превращается в циклический. Напишите наиболее эффективный алгоритм поиска минимума в этом списке, зная что числа в списке всегда расположены в порядке возрастания, но но не зная, где находится начало списка. Пример списка: 37, 50, 68, 101, 15, 21, 23, 30, 33.

## Задача3 ##
Duplicates

Разработайте алгоритм поиска одинаковых элементов в массиве.